我已經戒左食野了。。。。。。。。。。。。。。。。。。

幾時死？

前幾日經過上水屠房，見到好多野一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

野係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食野! 我都已經開始戒...

今日食咩黎

一粒apple